麥當勞薯條物超所值#yup#

份量比足，誠意十足

屌你老母少撚到呢

有得你食算偷笑啦

你唔識叫佢筆返滿d

不如你證明一開始係咁嘅份量先

可樂都係，加大冰底怕唔凍

飲冰水啊家陣我

我一打開個袋已經係咁，倒瀉晒成袋都係，明明我係堂食佢就同我打包

我都可以話你食左一半先影
再睇埋你杯可樂
搵鬼信咩

其實我信
睇手神
你可以拎返去叫佢筆返滿

其實我好人好者，只係夜晚肚餓想食個餐，點會無啦啦話要搞花臣黎屈麥記仲要po上黎呢？

起下你底 睇你開過咩post都知你咩料啦 幾撚無聊

無聊極都唔撚m記咁無癮啊，以前16歲返m記啲人都教係咁意睇落滿滿地就得，但都唔係咁嘅份量啦下話

早幾日食果次佢同我填滿左個盒
應該多你3倍

堂食即場爆鳩佢，如果叫外賣拎走就即時打開check

根本叫大中細薯條都係一撚樣份量

樓主我信你，之前我都試過
一打開得半包

叫加大係搵笨嘅極致，唔係想要杯特飲都唔會加

之前都好多次唔足料，但今次少得太離譜

薯條唔滿我實屌到裝嗰條友喊
汽水唔滿或者唔夠氣我實成杯倒落地
之後人人都叫我m記惡霸平仔

大佬

叫阿公

你喎
你好人好者？

咁你又嗌可樂？柒撚左啦on9仔

啲薯條睇落又冧又油，睇到都冇晒胃口

on 9 , 你唔即場叫佢換過一包畀你 ? 又係鍵盤戰士

我之前是在麥當勞打工的，而我產薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是姬芭一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

叫佢裝滿薯條走炎

汽水叫走冰

要講先筆滿，真係好有誠意喎

見到個色同淋滋滋已經冇興趣

外賣點解有堂食盤？

樓主應該食緊二手飯

先唔講係咪真係m記呃9你定你自編自導
睇你張相都係現場發現
你唔撚去投訴選擇上嚟開post都幾on9下

麥當勞都有打手 痴撚線

屌你老母塞爆

麥記好似係教人輕輕鍊住個盒
之後打直插d薯條入去再打平放
睇落好多，食落就少
所以細薯係最多，因為紙袋冇得咁玩

你不如食剩一條先影相

可樂set咗細杯 中杯 大杯 嘅容量
應該唔會少得咁誇張

M記

食咗一半然後屌尻金拱門 笑

你老母就打手 用下個西腦諗嘢啦

屌你老母啦傻西00後，食老麥屎食懵咗你

泥膠

金拱門

薯條少都話信你
可樂都咁少就知你假膠

買兩包細 仲多個中薯 仲要平5毫子

睇個油跡都知係食到一半啦

講真邊有可能少到咁，你想搵人信你下次唔好食咁多

就當你講嘅係真，你果個堂食黎，見到咁都唔叫佢加多d 死毒撚唔夠膽出聲?